====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ’ espère aussi que si jamais les circonstances faisaient que le droit de préemption soit à exercer extrêmement souvent , le Ministre des Finances accepterait parce que là ou est entré dans le mécanisme , si on n ’ exerce pas le droit de préemption cela se retourne contre vous , car dès lorsque vous ne l ’ avez pas exercé , vous officialisez le prix auquel le vendeur a vendu le terrain à l ' acheteur ,
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::2::['si jamais', 'extrêmement souvent']
adverbiaux_purement_iteratifs::2::['si jamais', 'extrêmement souvent']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::2::['si jamais', 'extrêmement souvent']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::2::['si jamais', 'extrêmement souvent']
adverbiaux_purement_iteratifs::2::['si jamais', 'extrêmement souvent']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::2::['si jamais', 'extrêmement souvent']
Total feature counts: 6

